安東尼：這是NBA,不是摔角比賽。

「這是NBA，不是摔角比賽，」安東尼說道，「我們不能在場上打架。但你得讓人知道他們不能這樣做。所以事情就是這樣了，我不希望看到這種事情再次發生。」